一人一個女朋友平均出門準備時間

最低消費一個鍾化妝 親衫 bar bar bar

那有女

去飲咩呀家下 摸咁撚奈 當自己貴妃呀 八婆

有女朋友比你等咪好囉

沖涼 洗頭 吹頭 化妝 襯衫
無一粒鐘走唔甩
煮埋早餐比佢仲可以時間瞓陣慢慢等

兩個半鐘

起碼一個鐘
我去沖涼set頭換衫 仲可以打多陣機先

個半鐘

30min 經過我調教變左0min

無計 總之好耐

2個鐘

起身到出門通常半個鐘

3分鐘內，總之我行到出門口佢仲未拎鞋比我，我就自己走。

佢哋會唔會自己預早起身搞掂先？

9個字
利申：自己要一個鐘

我個個唔會

咁你都幾慘
一齊住？

係白人嚟， long distance, 一年見一兩個月。